對波彈下彈下，比男朋友話係假（有圖）

男人老狗真係幾假

屬你老味